重糾纏法治已死一國兩制已死？個法官已經話俾你知以後會斬撚死你班黃屍

法治已死 法官要死

所以你話點解要火燒法院 劍斬法官

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

、

Ready to be stabbed and killed

衲D，你出年去唔去日本靖國神社？

無端端咁認真